「無圖」元朗八鄉目測十幾架解放軍直升機飛過

嚇鬼咩 嘈醒我

見到四架

到我數到最少13架

換人啫

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告